點解淨牛雜價錢貴牛雜麵幾倍？

一直都唔明

大兜啲架

買個一次
不如食2碗牛雜麵好過

傻閪

有冇3/4碗牛雜麵啲牛雜咁多先

因為唔要面係要付出代價

處理內臟更花時間同麻煩？
利申唔食

煮牛雜麵唔洗處理內臟？

你不如問點解撈麵貴過湯麵
有D撈麵一樣都係得1個麵底

幾ok

你肯買佢咪敢定價
有時單拖想試多少少都冇
七八十蚊一碗大大碗淨雜
屌你老母玩野咩
咪食少d當減肥

唔好食咁多內臟呀

唔鍾意食蘿蔔既話好似叫兩串牛雜抵過食一碗

供求問題

駁唔到

肉多d ?

師兄你智商幾多？

呃水魚

識食當然食淨腩

營多？

點解你會覺得唔一樣

傻咗?

對唔住 係我睇錯 以為講緊淨牛雜點解貴過淨牛腩

cfu驗眼啦

原來唔食牛雜既人係冇腦

對唔住

其實賣牛雜麵既都係搞手，純粹是打個和

就好似明將壽司咁唔要舊飯係有代價？

多咗..

餸貴過面囉咁都要問

放底舊蘿白唔洗錢呀
咁大舊

麵唔撚值錢囉

走啦 好柒

少d囉

笑咗出聲

呢個我都係真心想知

但有可能係湯麵整個製作過程係煮一次，個麵一鳩扔落去，拎比你

撈麵其實係煮完一次，拎上黎加餸調味，另外比湯上

咁簡單嘅問題唔知佢地問乜

不錯

秒

柒就唔好推喇 呢啲post都唔用不推文

因為唔想你叫淨牛雜
佢會蝕
所以mark個價高到你只會叫埋麵

就係想你地叫多d麵食，澱粉質好平，牛雜麵利錢大過淨牛雜

成個post都痴撚線

10/10

同佢計番淨麵賣嘅錢
減番個淨牛雜出黎

幽默感呢家嘢

因為牛雜佬把較剪要不停郁，成日爛要換又要錢

咪成舊飯咁，on99

下價野

唔剪係咪平啲

其實上嚟連登尻下，講尻嘢俾人耻笑派膠唔係問題，呢啲尻post 你都唔用不推文上埋熱門想點樣？

因為牛雜麵唔係用意大利麵？淨買牛雜唔買麵咪浪費晒啲意大利麵 廚師嬲咪賣貴啲

要落豉油？

時間成本囉
你覺得你食碗麵快定食碟牛雜快？
你食碗麵就食完拿拿聲收你隻碗趕你走
但你食牛雜慢慢係到妹坐係到慢慢食
曬既時間係多過食兩碗牛雜河
咁咪定貴到仆街既價錢等你唔好叫

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

賤種channel扭曲事實抹黑示威者
把口仲臭過屎坑

Channel link：

REPORT教學：

牛雜麵走麵咪得

90/100

佢會問：「姐話淨牛雜啦？」

試過叫兩碗牛雜麵做比較，每碗34蚊，如果叫一碟淨牛雜要140蚊，
結果:

相差不遠，只係多5，6件左右同生菜底，只有低能仔先叫淨牛雜，真係揾笨柒架

我唔直接答你 我用個例子答你

其實樓主呢個post既問題都幾值得研究

正常係個半麵

睇字都聞到陣毒味
似係平時以為自己講野好好笑

n 年前係朗豪坊街頭果間小食店買咗2碗大牛雜 收咗我150 呢件事我一直耿耿於懷 我係咪俾人呃咗（因為嗰陣溝緊條女佢話想食牛雜然後就買 到俾錢果下收150咁冇理由又嫌貴咁柒 焗住比然後耿耿於懷左幾年）

睇撚錯哂

個個叫淨牛雜仲洗做生意